林鄭令香港製造一鋪清袋 港商︰歐美見Made in China即走

又話國安法為經濟社會帶嚟穩定嘅

好喎
攬炒呀嘛

拉得

單機啦

好撚驚 快撚啲拉我

邊個仲用made in hk就係鬼

點解要仰歐美鼻息？世界是中國的

Made in chi na 好失禮你地班撚樣？

話明攬炒就要有攬炒既決心

叫佢地多謝林鄭同支那

hk RPG online 變左 hk RPG single player

0咪穩定囉

打開機都知ol出神裝 單機出閪裝